劇場版「SHIROBAKO」本予告【2020年2月29日(土)公開】

fhana主題曲

同埸加映白箱TV正版動畫1-4話

香港幾時上呢

啲feel真係返晒嚟

套野真係唔係三女劇場版？

睇予告似係第二間動畫製作公司做到一半爛尾
要武蔵野執手尾

一開波好似有話原本做緊嗰一套製作終止